陳冠希上海商演突被拉走

藝人陳冠希昨日於上海出席商演活動登台，而活動亦有進行網上直播。期間陳冠希接受訪問時，只作了自我介紹，一名男子就突然上前，把他推開並帶走。他當時顯得一臉愕然，而直播亦隨即中斷。事件引來不少揣測，有傳該男子為便衣警員，而陳冠希被帶走是因為沒有商演證件。

事後，「陳冠希國際聯盟」於微博發言澄清事件：「陳冠希已經平安離開。請各位粉絲不要擔心。」東網聯絡上陳冠希方面表示：「昨天冇乜嘢，好好，佢做佢嘅工作，其他嘢問番客戶。」而陳冠希公司則回應：「為確保現場觀眾的安全，警方建議並果斷要求臨時叫停活動和採訪。」

錦衣衛出動！ （特殊任務）
為慶祝習帝登基
習帝決定與民同樂！
現派出新東廠錦衣衛尋找從未流出的幻之短片s

目標： 傳說中尚未流出的5條短片
分別與愛迪生在床上進行激戰的戰鬥片段

東廠

可能收到風有痴線佬要隊佢

無俾利是姐